談彭亮廷大判官判管有六角匙的18歲男生入更生中心

單案案情
純粹係藏有六角匙係身,司法迫害受害者咩都無做過

撈doj 3年都升唔到
2005-2017私人執業
私人市場撈12年都起唔到

轉黨委法官搏升主任mag仔袋十萬糧
mag court一直係法律界綜援,無底線又無料的人排隊出糧

彭亮廷

彭亮廷於一九七七年在香港出生。二○○○年及二○○一年在香港大學分別取得法學學士學位及法學專業證書。二○○一年在香港獲大律師資格。二○○二年至二○○五年期間加入政府律政司出任政府律師。二○○五年起私人執業。

有一定水平的老鬼打單誹謗都幾萬幾萬上
以此高齡去咬法律界綜援根本就係法律界的忠誠勇毅

見係行動post 就幫推

同期的梁嘉琪,葉啓亮都有份迫害政治異見者

我研究左委任司法人員的通告好耐
近年係期期都有3個黨委官
但又唔會同期所有人都係

應該係有組織滲透司法系統

#5條白卡五毛又咬
好驚咩?

push

根本五金鋪就應該要封舖拉人

睇下吳重儀果期

香淑嫻、、陳炳宙又係狂屈示威者
期期都係三個左右

似有人安排期期滲幾個去

六角匙和平頭螺絲枇係常見單車維修工具,身上有係合理

有工具根本無問題,只要無指嚇/用來攻擊其實無問題

但有班人為升主任袋十萬老底.....
===================
簡界我成日講的主任mag仔係咩

mag court 就係司法界偽進仔的人生顛峰
mag court 最大叫(總判官)

所以埋沒良心的人係狂屈後生仔搏做二佬(主任判官)
因為主任判官的位唔少
--------
當然更仆街的人會撈國安法官
呢類係搏仔女都有狗餅食

留名

大律師公會同大狀黨根本從來都唔係同路人
泛登仔死都唔肯承認

我講的所謂司法界黑幕
公民黨班sc同馬道友的愛徒大律師公會副主席葉巧琦100%知得詳細過我
但公民黨黨台d100就係扮白痴保住納粹法院
-----------
坊間想叫海外法官走唔好再幫香港納粹法院維持國際形象
就我所知最大聲阻撓呢單野就係民主擋元老李豬明

最煩係呢條友係美國人脈好強

政府律師

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

doj刑事檢控科基本上無人格呢回事,你係成個office都不可能搵到
寫書教後生仔基本權益果位doj人兄一早比人鬥臭左

特別係dq私人檢控幫警暴護航的副專員蕭啟業

n單幾個警魔口供前後完全矛盾
奶共法院次次照屈警暴受害人坐監,仲講咩因為完全矛盾所以可信

而大家見所謂法劣界次次就spin去不評論案件

大陸屍會咪姐係法治界荷蘭叻
我唔知,我唔信,我見唔到所以司法迫害不存在

推

Push

智利警推示威者落樓單野,政府立即拉人
---------
但....香港模式
法官:我簽搜查令迫死荃灣警局輪姦案受害人先,受害人釘左咪無CASE
轉頭個女就升主任MAG仔袋十萬糧

大律師公會:你班賤民屌我對司法迫害扮盲都無用,我咪9UP不評論個別案件